[警世]即使達成左一個訴求都唔好笠亂加碼

假設黎緊真係達成左一個訴求
都唔好笠亂加碼

明白係有好多野要爭取
但係唔可以因為達成左一兩個訴求就瘋狂加碼，會招人口實，話我地貪得無厭

而且一加碼，個焦點會容易比人spin 左去

一定要爭取所有訴求達成為止！！！

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

唔加唔減，五大訴求缺一不可

唔加碼 但都唔好咁就接受

要全部爭取成功！

唔駛加碼，真普選之後狗隊自然會解散

推

要學茉莉花

五大訴求 不加不減

五大訴求 缺一不可

普選後再清算

清醒

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

true
有真普選乜都得

認同

五大訴求，缺一不可
制度不改，黑警不懲，民憤不息，抗爭不止

真不加不減,最重要係先爭取五大訴求,令今次運動完整咁成功。之後再有咩不平之事,即刻拎翻尼次運動作藍本同政府對抗!

絕不加碼

5個就5個

咪撚講埋D咁既野.佢地就係concern呢樣野

咩對抗？
人民先係主
政府係公僕

對，最重要的是真普選

歷史話，政府係靠惡、靠暴力和靠戰爭獲得政權。

不過英法有真普選，都有警暴。所以缺一不可。
最重要兩樣，就係查警暴 + 真普選

岩岩宣布左
真正撤回了！

五大訴求 缺一不可！！大家要繼續努力

五大訴求，缺一不可！

咁都唔加碼解散警隊？
真係覺得獨立委員會搞得掂班死黑警？？？

又雙普選 自然可以秋後算賬

agree&push

唔好加碼！
覺得變本加厲係會輸輿論！

先後次序
有普選先
唔好加碼住